［世衛update]兩日後將就武漢肺炎舉行緊急委員會會議

Source:世衛Twitter

屌你老母又話冇事既
又話唔駛隔離武漢既
仆街奶共組織

幾日前話唔會人傳人 收左中共維穩費

再慢D丫

習近近平開綠燈

垃圾組織
讀咁撚多書最後變做奶共狗
淨係識睇利益
對唔對得住自己學嘅咁多知識

都無事開乜嘢會？

衞健委指，現有的調查結果表明，尚未發現新型冠狀病毒明確的人傳人證據，但不能排除有限人傳人的可能，而持續人傳人的風險較低。

世衛電郵回覆本台查詢時表示，根據當局初步調查，無明確證據顯示新型冠狀病毒有人

奶共組織

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

14個醫護人員受感染都叫冇證據

奶共奶到配合中国維穩

世衛收皮啦

垃圾組織

淨係香港個案多過武漢已經知中國隱瞞疫情啦，世衞專家

白車遁 again

珠海一家三口果單仲明顯，兩老係武漢落珠海探完個女，跟住個女就中埋

成個WHO都係聽中國點 放咩消息就放

唔洗啦。沒事兒

WHO一向都係垃圾
明明支那已經隱瞞唔到落去架啦
送大禮送到去泰日韓三國仲幫支那兜

世衛都係奶共，開完會之後咪話冇事囉，等曱甴平有D野講：連世衛都話唔嚴重呀！

執撚左佢啦

中國一爆話大件事就急急腳開
屌你之前彈弓口話冇
名又去中國特色，到而家都唔知叫乜
武漢肺炎就武漢肺炎啦

講個笑話
有限度人傳人